如果iphone x唔用全包貼 會唔會花？

個m字額位好似好易花

買完咁耐無用貼無花過